亂倫是神的話語

弟兄姐妹應遵循神的指引